張建宗：青年是未來棟樑 一個不能少

政務司司長張建宗在一個兒童事務委員會活動上致辭時表示，兒童是香港的未來和希望，青年亦是香港未來的棟樑，形容一個都不能少，最重要提供良好環境讓他們成長，又說政府十分關心兒童的福祉和健康成長。

張建宗表示，政府多管齊下改善和保障兒童福祉，履行在聯合國兒童權利公約的責任。他宣布展開為期1年、在全港推廣和合力舉辦愛護兒童活動，推動兒童健康發展。

張建宗致辭時又說，希望香港逐漸回復平靜。

收皮啦 大學撥款又取消
限制青少年未來

講一套做一套 高薪厚職就可以唔要面

我哋講出口係好感動
你班狗官講出口就毛管戙

嘩好意思講出嚟？

好好笑啊

你自己知你殺左幾多個年輕人

Is this a fucking joke to hkgers?

粒瘜肉生上腦

am i a joke to you!

張建宗：青年是社會未來棟樑 一個都不能少

你收皮啦

想洗白？

青年是社會未來棟樑 （大灣區）一個都不能少

宜代青年人死撚哂無稅交等你地班藍絲廢老老左食屎都有份。完。

由佢把臭口講出嚟真係無說服力

屌你條老尻張全家俾狗輪姦

你話美國人權法有無用？

我淨係知有班妖魔開始想洗底

唔驚？搵鬼信咩

呢頭迫害完後生仔，轉個頭又話一個不能少
佢係咪痴撚左線

屌你老母
半年都黎緊
傷既傷，死既死
你今日先講句咁既野
揾鬼信呀

不合作運動：
不消費藍店、不搭黨鐵、一蚊形式交稅

又話放棄左兩代人既？

呢條友唔亞於777

成班毒蛾班子都係口是心非，掩住良心講嘢

死開啦，屌你老母

嘩，佢真係好想上位，咁講野唔通有內幕野睇到有機會？

港府無恥到極點，講一套做一套，官腔式演說山草藥咁隨口亂up

Shut the fuck up. The government has been killing the youngsters. When they were tortured by the murderers and rapers in police stations and in mainland China. Where the fuck were you? Just say decent bullshit.

再教育營一個不能少？

呢啲人夠竟肯死未呀屌

721 831?

Sor9呀 被你拉哂

講緊支那青年？

日日說謊

屌你老母，你又拉9晒d 人，無條件放左/特赦先講啦，屌你老母西

用盡 糊椒彈、橡膠子彈、海綿彈、布袋彈、真彈、AR-15、狙擊手、飛虎隊 黎對付啲年青人

司長係咪打少左個字？「一個都不能少死」

屌你啦

驚人權法 割得咁快

近排最難聽既說話

呢條廢人連光頭警長都可以吊鳩佢嘅
冇廉恥呢下真係好高修為

宗割突瘜好似係譚耀宗

你從來不想擁有 如來一個不能小

又一個曱甴王？

一個不能少捉

一陣又比四大協會主席約見

z z z z z z

你含撚啦張建宗做人咁撚無恥都有

洗唔撚到白架喇

(愛國)兒童是香港的未來和希望，(愛國)青年亦是香港未來的棟樑，形容一個都不能少

am i a joke to you?

張建宗：青年是未來棟樑 五大訴求 一個不能少

之前又話係廢青暴徒既？

future is young

係咪要笑

做樣姐

又係你條撚樣

垃圾廢宗快撚啲仆街死啦
審判的日子不遠了

已經死咗好多個

做人柱?

呢頭話一個不能少
個頭一個一個被消失緊 日日尋人都有更新
真係等天收啦你班撚樣

張健宗：為了未來社會棟樑，要滅絕青年人，一個也不能少

黑警屠殺青年人 取消大學資助
張建宗我屌你老母

説好的放棄兩代人呢？

一邊話好撚錫你，另一邊又打鳩你

你有珍惜過咩

(大陸)青年是未來棟樑 一個不能少
每日150個加夠300個

張建宗：中國青年是未來棟樑 一個不能少

即係會殺9晒d後生咖囉

張官想放風放人

運動未完 仍需努力
12月8 民陣轉咗遊行

青年？

條仆街講既係兒童咋 港共恨不得殺晒呢代年輕人

呢條仆街

屌你老母，貓哭老鼠，而家拉撚哂啲年青人，之後講呢啲，聽到好撚火。

點解仲未有人天誅呢班仆街官

屌你老母呀

大家 五大訴求，缺一不可

講一套做就另一套，港共政府特點

濫捕哂D後生仔跟住話一個不能少

對人講人話，對鬼講鬼話
呢套唔係人人都受㗎，張賤種

把口就梗係咁講
實際上係
拉晒我哋一個都不能少吖嘛

俾你地拉哂打死哂送撚哂中啦
一個不能少

屌佢老母垃圾政府

係呢啲活動就講啲咁嘅野
出到嚟就示威情況見記者就講另一套野
你蠢都算 唔好以為香港人係蠢啦

張：抗爭既唔係青年，唔係人

收皮啦 講一套做一套

所以一個不能少搭曬入去坐

咁你又殺

曲到圓
人之將死 其言也善
救就救唔到你 太遲Quit
唯有幫你同上帝祈禱

拉1000人暴動 仲講一個都不能少??

收皮啦

5000 幾個青年

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

收皮 香港=毒氣室 青年已中晒毒
張建宗 你乜都唔係 你只係比班低層狗鬧既垃圾

屌 好嘔心
講一套做一套

由佢哋把口講出嚟，真係

你哋要斬要殺就光明正大啲啦！懦夫！

把口就人義道德！屌你老母

佢真係似暗黃

你有資格咁講咩

係咩 想搵狗隻殺晒佢地咁喎

香港口交部發言人

人之將死

咁唔該快撚d死

講一套做一套 唔work架喇

嘩 屌 難聽過粗口

但係佢老細話年青人係no stake in society 喎

屌你個H

收皮喇屌你老母
口話一個不能少
手就殺晒d學生
含撚喇

你班仆街政府最無資格講！ ！

記住講過、做過既泯滅良知既野
香港人、全世界永遠都會記得😊

屌你，收嗲喇，你控制到班黑警先講野喇。

知唔知自己講緊乜

宗仔 又要出黎比人屌

殺死大批年青人然後話好重視

得個講字

一個都不能少係指要全部拉晒去新屋嶺？

睇攻理大都知一個都不能少

POPO是殺人兇手 一個不能留

屌你老母

當一爲高官無倫佢講咩野，又氹又奶，都冇人相信
呢個制度都幾可悲！

隻barcode 頭冇講錯，因為黨鐵/white-list過境車送哂上去惠州廣西做器官取摘，又死唔去，一個都冇少到

拉左約多個青年人？柒頭

分化正苦同黑警

唔包括香港人

從政同偽人一樣，講野無責任

五大訴求，一個都不能少

一邊説一邊打

一個都不能剩？

屌你老母正冚家剷
滿手鮮血仲可以講得出呢啲說話

又嚟兔死狐悲

仲好意思講？喱個不知所謂嘅仆街政府

你殺撚咗幾多年青人啊屌你老母

屌你老母殺撚晒就話一個都不能小 仆街死啦你你地全部人滿手鮮血呀

咁都講得出

句子重組

青年“少能”張建宗：不是一個未來棟樑

講個下唔心虛勁呀！

咁你班狗又開槍殺人？

個廢佬話一個不能少？
係唔係要拉既青年？

咁睇重青年、運用下你嗰廢官權力、阻止popo唔好私刑、濫捕、打大學啦、仆街！

意思姐係話政府已經控制唔到班中學 同大學

要由小學生同幼稚園入手洗腦

好嘔心，佢仲好意思講得出

佢哋要的係無思想的順民。

推咗行動post先
【12月1日】遊行三步曲

平行時空? 殺撚咗咁多手足，送埋佢哋中，好意思講一個都不能少?

你死撚咗佢啦，垃撚圾